有冇brown eyed girls飯？

好想佢地正式宣布解散前會出多一次碟

歌好聽

好想最後會出返r&b

你等到了

心情忐忑
隻碟全部係翻唱其他歌手ge歌

不過見到gain冇事，都心滿意足